[JS1205] Cityu今年開大電EE 讀唔讀好

由今年起city原身ece programme會改為electrical engineering
course list亦都加左少量傳統認為係大電既科目（見下圖）

以往讀大電都要去hku poly，今年city都玩埋大電，大家認為有冇吸引力？，

屌，grad 左先黎加

仲要有兩間自資都加
速大同rmit

認唔認hkie?

入唔到hkie開咩都假

問過，因為新開暫時未認，但唔知之後點

同埋印象中都要有畢業生先會開始批

濕鳩大學越開越多學位學科

頂 想入poly EE先黎爭飯食

新三大喎

剩係開幾個course炸係咪?

City國際排名高，exchange又易，不如入city

我諗第一年開變數好大

search cityu securt

呢個list都係前幾日先睇倒

City ee比狗讀

好多ee post

city想開大電爭收生

不了 冇校友又冇HKIE認可

HKIE唔認，讀黎都無用

city ee 真係讀得咁辛苦?

Intro

ee係city重點項目，有國家級實驗室，校長都係ee出身

笑左

讀呢科都係轉it field算啦
覺得呢科會變成CU energy engineering咁 不過多左d programming

city
加多1-2科大電course 就可以改名叫EEE
到時做大電又得,做細電,IT 又得

但起碼有個大路名，冇人會問你呢科係讀乜

讀energy真係人地真係唔知你開邊範

就咁都叫大電,咁ust ee神早都叫大電

但3字頭

不過我問過某professor其實想跟返美式叫法，又冇否應大電呢樣野

個個都話好多野讀，人比4萬你比4萬，好抵讀

CU Energy有咩問題？

抵

到時讀唔掂咪一樣要defer 交番學費
year one 有個 fd gpa 1左

揾唔到工 因為冇HKIE認可同校友網

叫Electrical係跟美式叫法

喺美日台，電機一早已經等同電子
個名叫電機，但成個syll.同電子一樣
就算英國好多大學都係叫EEE

因為所謂大電只係佔成個電機電子一個stream
大家底嗰浸根本冇分別

我覺得歸返邊叫大電係好事
出嚟做野就知叫Electronic出嚟搵工飽受歧視
好多工寫住請Electrical但其實搵個Electronic分分鐘唔使train都識但就因為你個名係Electronic而直接將你份cv掉落垃圾桶
去搵IT工見啲大公司大機構就連講明請fg既工都話Electronic is not a IT field/You have no IT exp一野將你份CV掉落垃圾桶
兩邊都係連in既機會都冇
P.S.成績叻到某個位都會in同請，但唔係個個適用，In同請得普通成績既電子狗既公司根本唔會睇你Degree讀咩

非也
最好都搭個Information/communication

呢兩三年AP2, HA同某啲大公司收緊晒啲要求

個Title冇it相關字眼一律唔當it
E.g. Polyu eie/Cityu ece必修科多科DS就當IT
Seem就算take好少it course都當IT
UST ee/CU ee就算自己take過data structure/Software eng都唔當IT
UST ee dept既 telecomm MSc當IT

呢個係自己同自己班同學總結出嚟既結論
而結論係佢個要求收緊咗，不過就收緊喺個名到

只係想講唔好咁老定
尤其依家咁多It相關degree，人地未必會花咁多時間去睇你個degree讀啲咩

兩間不嬲有

Speed上年至有，rmit都唔係好耐

Hr真係好9

如果搭minor cs會唔會好d呢

細個讀EE 中年人都癲

學生係DSE18分嘅level 你話呢

唔知electrical搵it工難唔難呢

普通Programmer，唔點要求學歷既it工咪唔難
不過呢啲工通常連Sci撚都請，變相Electronic可有可無

要求cs, it related degree尤其大公司有機會唔睇

因為你讀ee最多讀過ds同少少software再加少少network
大公司想要啲識Handle server, 寫software識起成個framework既人

minor只能夠增加機會，但唔包生仔

讀乜9，做人唔好咩，做乜要走就做狗

讀asso hd乜都好 咪撚讀city ee

外邊人淨係識得笑班18分入js1205話好難
呢加讀緊先會明

1. City校政加ee內政終極撚鳩ee學生政策（自己追cityu secret post 呢個星期多都講唔晒）

2. ee學嘅野 廣而深而難 廣至program，network，antenna 深至EM wave，communication system
簡單黎講 你讀埋 mech cs 嘅野 而呢4年個知識真係好似層層疊咁疊上去 你有一個範疇比較差已經足以影響之後學習
2.1 同上 正正因為啲course係連住 你係絕對有可能fail一個course就面臨畢唔到業嘅恐懼
舉例： course A - D順住讀 每個sem讀一個course（讀2年）但你fail course B 你下個sem就需要course B course C一齊讀 如果唔係你唔可以單獨讀course C 但重點係 course B未必個個sem開 當你拖到佢開番course B 你嘅同屆已經讀緊course D

3. Workload大到想像唔到 如果你覺得呢加study leave已經係intense 你係ee先會真正體驗到咩係depress同intense
現實啲 你想體驗下呢加點樣充實咁隔離自己嘅話 揀ee就岩
3.1 y2 exam直落training 上年y2個班星期六先考完 抖一日 星期一就直落2個星期嘅9-17 training
y3仲撚慘 5個星期training 9-17
3.2 工程1個course要上3個鐘lecture + 3個鐘lab + 1個鐘tutorial是常識 與此同時文商大部分course都係3個鐘lecture only
3.3 y3全年要做一個只係得3credit（一個course係3cred）嘅design project 呢個design project course workload程度同fyp (final year project)係冇分別 你起碼每個星期都要付出至少6個鐘先可以確保個project唔會落後進度 但係留意番你嘅timetable每個星期係要上22-30個鐘不等 條數自己計啦 仲未計溫書同做assignment嘅時間

4. 4呢個字好重要 就係4年畢業 我可以肯定 你願意付出你呢4年裏面 average每日用12-15個鐘嘅時間去上堂溫書做assignment呢啲課業野 再忍受到自己情緒不斷處於崩潰邊緣 4年係絕對畢到業
但你自己計下 計埋訓教 hea下 你仲有幾多時間去social 連打機嘅時間都要屙屎咁咇時間出黎 你自己衝量4年畢業值唔值囉
當然 你可以揀讀5，6年先畢業 大把人fail完course之後選擇呢條路 係真係chill好多架 不過要有錢交學費囉

打左咁撚多野 都只係想你咪撚揀city EE
唔好咁撚岸鳩自投羅網落去地獄裏面啦

3.1 3.3唔同意 其他大部份都講得啱嘅
仲有樣野好想講嘅係
呢科一啲都唔廢 但事實上真係好多學生廢然後碌到入去再呻難
廢既意思唔係講緊你努力完都唔得個種 係真係當純粹享受ulife唔努力 然後一邊再係咁屌難要defer個班
本身EE呢科一啲都唔撚簡單

呢一科ive asso升上去個班勁過直升個班好多 起碼人地有心讀書

利申: 識人讀緊

認同

幾年前我年少無知，同個ive師兄嘈過
因為佢話City ece好撚難讀
同期成績差唔多既同學去到CU同UST都輕鬆過3

我讀完ee degree再睇返Cityu ece個syll.就明
Cityu ece個課程嚴謹過CU同UST好多
好多科都強制執行prerequisite
即係你炒咗一科，你就好難準時畢業

就好似我以前讀ive咁
基本上你sem1唔好彩炒咗一科，你要等到sem3先有機會retake到
而你sem2又要用到sem1既知識，結果未搞得掂入門就要讀高階Course甚至fuifill唔到prerequisite讀唔到sem2嗰科
搞到成個Schedule postpone
換言之你中途炒咗一科，你都好大機會要defer
CU好少有呢啲限制

加上Cityu ece本身都好多antenna、wireless同EM既ele（個名有Comm都話咗畀你聽）
我喺CU見親呢啲Course都係又難又深既Killer科

所以Cityu ece唔係出面既人諗到咁易讀
加上入得去既人本身成績都唔係標青
調返轉諗讀得嚟既人都真係幾勁

不嬲engine科ive asso升上去嗰班勁過大半直升上去嗰班好多
當然有直升上去好top但真係好少

心態同學習態度已經好大分別

範疇唔同

Cde我當CPEG，主要讀Digital Circuit加部分CS
IE就偏it，近年都唔使學生讀telecomm嗰邊既野

同ee好唔同

即係ECE係偏ee cde ie偏IT？咁聽落後者易讀好多

係

順帶一提ece嚴格講已經變咗comm eng而唔係ee
即係佢yr1 2同一般ee冇分別，去到yr3 4冇乜circuit科，好多都係telecom野

預左讀engine會讀到好似返工咁

如果有cu ee同city ece，點揀好

Comm eng係咪容易做it多d?

你讀EE係為咩先？

如果你覺得讀cityu Electrical Eng可以等於HKU/Polyu EE
我勸你真係唔好太大期望

因為要睇埋HKIE畀呢個Program行Scheme A
我覺得Cityu頂盡可以行ELL（Electrical）
但Polyu/HKU EE通常會有埋BNS（Building Service）
而HKIE本身就係一個圍威喂學會嚟

其實我特別d，我本身做車果邊
電動車會用轆做摩打，自動駕駛又會用到sensor同programming

當然香港都冇乜呢類形工（唔敢話完全冇）
所以有d想借本地大學做個跳板咁
可能再出去拎個master起外地搵工咁，例如日本之類

CU一定好好多

用摩打做車轆

整車？Sophie？

anyway你想出國最好就揀返名氣大啲既大學

ece起碼第時做野你去in啲大公司都有in既機會
同埋睇過ece入面有唔少關於it既ele

ee呢兩三年都幾煩，唔係話做唔到it工
而係冇優勢
畀我係Teamhead執件剩係識打下code既電子狗
不如喺成堆咩Info system, seem到慢慢揀啲識server, networking又識打code既人

所以我自己都諗住讀個MSc平均下，扭返正條路

有玩過sophie
做左3年汽車技工同埋讀緊汽車hd

今年報non ju，暫時有city ece offer，Cu ee前排phone in完
仲有in過ust mech，但本身對電興趣大d
所以特登上黎問

我打算如果做唔倒想做既野就做it

講名氣咁中大應該最好啦

話明三大名氣

Ching補充得好好 就係呢個課程結構下 讀得好辛苦
如果你身邊有一班諗住一齊捱4年畢業嘅friend
有咩都可以呻 咁樣對自己情緒控制會好好多
目標係4年畢業嘅人背負嘅野真係文字好難完整咁表達晒出黎

當然asso升上黎有啲野本身已經學過嘅
正常都一定易catch up過我地呢啲18分ee仔
但係都只係最開頭個啲科 讀落去大家最尾都係對住啲數
就咁坐係到乜都唔識答

同埋 正正呢加話轉大電
課程個編排（cut科 改科 加科）愈黎愈離譜
已經有好幾個course明顯係臨時搵其他prof頂
結果呢啲臨時上陣prof 一聽已經feel到未教過果個course 啲野講得勁斷 又成日自己都唔sure自己有冇講錯（始終呢啲理科 錯一個字 畫左一行circuit都已經係錯） 搞到啲course體驗又差 又學唔到野

仲有唔好睇少第一點講個樣校政問題
呢加迫到我地成班毒撚ee仔最尾呢加開左聯署

總之asso hd嘅 可以嘅話都唔好撚揀City ece (cde ie都辛苦但計數同programming 點都係計數辛苦啲）

Dse考生 乖啦 唔好揀js1205呢個地獄 18分讀asso唔會有人笑 但18分入ee我地成班ee仔會指住你地笑

你當it係後路讀咩都冇乜所謂

大不了咪補返個MSc

巴打幾多歲
如果年紀唔大，真係讀CU好過

因為人生唔係剩係得讀書，仲有好多野體驗
出嚟幾多錢都買唔返

對電邊一個topic大啲興趣？

我以前讀ive ece（Electronic & Comm eng）睇住Cityu ece 4字頭list都有好多未見過既科

我ive冇讀曬，但睇過sem3,4課程，cityu多好多野

完全同名HD都未必讀過晒啲Course

更加唔使講其他HD/asso讀3,4字頭既科會有優勢

我是蘇慶祥，中、小學就讀於新法書院和循道中學，是城市大學電子工程學系第
三屆畢業生。現任教於城市大學電子工程學系。我很高興能在 Concord 「發表」
這篇文章，希望當中信息會給大家帶來一點鼓勵。以下會用自問自答的形式：
我為甚麼會讀 CityU 的 EE?
我想自己和很多中學生想法一樣：CityU 不會是首選。更甚的是當時我也不很清
楚 EE 是讀什麼。我從小喜愛和專長的學科只有數學，原先希望到香港大學讀精
算或數學，可惜 HKALE 失了手。面對現實要考慮 CityU 時，有幸得到當時在
Computer Services Centre 工作的 Dr. Alan Yeung 指教。他分析了我的情況，鼓勵
我報讀 EE，其中我還記得兩個原因：一是他認為 CityU EE 是很好的選擇，二是
EE 著重數學和物理，我起碼能對數學的部分應付自如。我要在此多謝 Alan ，他
說的是實話，分析正確，沒有他當年的 career advising，可能就不會造就今天的
我! 我也深信這是神的奇妙恩典: 一個鍾情數學，不喜歡動手「砌野」的學生，
怎能想像最後會讀 EE 呢?
我覺得讀 EE 有什麼好處?
高層次來說，讀 EE 除了可做本科行業如 electronic engineer 和 analyst
programmer 外，其實可以有很多出路。一個近期很成功的例子是 Cherrypicks 的
創辦人趙子翹，他讀的本科是電子及電腦工程，而第一份工作是在 Deloitte Touche
Tohmatsu。當然，「機會是留給有準備的人」(原文出處應來自化學及微生物學
家 Louis Pasteur) 。Engineer 的定義是 Problem Solver。即是說，EE 學生是受訓
成為解決有關 electronics 問題的人。要 solve 一個 problem，第一步是 identify
問題，即是知道要做什麼，研究這問題值得 invest 與否。第二步是 formulate 問
題，當中包括詳細清楚地表達問題及相關要求。第三步是思考解決問題的方案。
通常方法會超過一個，所以要分析每個方案的好處和壞處，配合設定的 criteria 如
時間和人手的限制，去選擇 optimal solution。第四步就是嚴格執行。由此思路，
EE 的訓練在很多行業是極需要的。當然，這也在乎我們分析能力、執行能力有
多強。
我為甚麼想繼續深造?
在 CityU 讀 EE 期間，我得知在大學做研究是可以很「數學化」。即是說，有些 EE
的 problems 是可以 formulate 成為數學問題。所以畢業後，我最想留在 CityU 讀
M.Phil. 。但可惜我只獲得 second lower-class honours，不能如願，唯有出去闖
闖。在 industry 的日子，雖然做 R&D，但這方面的 research 不是我最大的興趣
和專長。做了差不多一年，知道中文大學有 M.Phil. 位，就辭職回校園裏。我在
中文大學做的研究是用 Signal Processing (信號處理) 的理論和方法去解決有關
localization (定位) 的問題。因為 Signal Processing 基本上可看為數學的應用，加
上獲得研究導師 Prof. Pak Chung Ching 悉心的指導栽培 – 特別是寫文章和
presentation (由小學到大學都是我弱項) 的嚴格訓練，和世界知名定位專家 Prof.
Yiu Tong Chan 的幫助，我能由 M.Phil. 轉為 Ph.D. ，三年多就畢業了。值得一題，
恩師 Prof. Ching 是位非常成功的學者。一個好例子是: 本身是 IEEE Fellow 的他，
到現時為止他有三個博士生也是 IEEE Fellows。要知道，IEEE Fellow 的銜頭代表
在 Electrical/Electronics 的領域有超卓的表現。所以對我來說，成功的一個重要
指標是我的學生有成就。

Control, automation, sensor, motor之類
車會比較多呢幾方面既應用，所以想了解多d

Project就打算整架車仔黎做自動泊車
咁岩都有呢幾範野

有校友網同無校友網有咩分別

你呢啲會唔會讀mech好啲？

你講嗰樣野ee UG程度唔多，反mae就聽得多

報左mae考左written test冇回音

我都有睇呢個post

真心幾勵志

ee本身就辛苦，大細電都係

我認知上好多mech既人都唔熟電

我都prefer cu
諗起3，4年要起city日日夜夜咁讀書真係不了

祈求offer god庇佑

校長 整核彈 唔係ee

Wiki咁寫，拎左master就轉玩電子

其實我諗返我想讀既係偏mechatronic
Mechatronic係一個相對新既概念
夾雜左機械電機電腦電子既範疇

我上youtube睇，因為比較新，所以精其中一範都做倒

對Mechatronics 有興趣嘅話，建議巴打讀個me/ee嘅degree打好個底先，之後再讀master

Le d野洗咩念咁多, 總之多就自然唔興香, EE本身出來都已經唔揾到食, 頂多餓你唔死
Poly, rmit , hku, ust, 港專, 一年嘔咁多畢業生, 你覺得會好揾咩?

咁點解你唔直接報cityu個Mechantronic？

佢本身就有呢個degree

冇左喇，轉返mech
Mech唔知點解唔so我

識人22分碌左入去
日日見佢溫書 但讀極都讀唔掂
最後tran左科 而家dean’s list緊
所以話讀唔讀得黎係睇適唔適合
而唔係因為des廢 所以讀唔到呻難
利申：bba人

我講嘅廢唔係講緊dse幾分
dse幾分上到去真係who fucking cares

好多碌入去為Ulife但又得過且過嘅人 冇人叫你揀hardcore科

好仆街 剩係得EE派offer 其他唔so人

Mech派左offer但唔係比我

冇offer，唔到我諗

咁polyu / hku EE會唔會好過cityu EE?

咁polyu EE有無咩評價?我見到全程都係講cu ，ust同city🙏

普遍人都會叫你讀hku/polyu EE比較好架喇
因為佢地呢科歷史悠久又考倒大電牌, 香港傳統既工程行業(政府, 起樓, 兩電一鐵, 大公司graduate trainee), 呢班畢業生都係佔多數
有興趣可以上linkedin睇下D公司咩出身既人比較多就知

City, ust, cu我諗就響telecom果邊發展多 PCCW, HKT, 仲有IT果邊, IT而家搵錢仲多過傳統工程, 但細e就起IT方面蝕底D
我聽ching講city, ust, cu考倒好都唔係冇機會入傳統工程業既, 少D姐

多謝ching解答🙏

睇完上面的長文，相比之下覺得ust ee 好似無 city ee 咁chur ! 雖然讀ust 係 chur，但都未去到嚴重影響情緒地步 (爛grade爛到慣左) !

ust ee都chur架

利申 又識人讀緊今年grad

呢到City IE
Yr2到3 sem A讀到情緒有問題自殘 不過係仲有啲個人原因加埋 依家好啲
除咗Yr1 其餘啲sem都係18cre咁讀 除咗可能一年intern之外 正常會4年grad到

我諗科科都有佢嘅難處
就個人經驗而言 覺得以前長假成日連返十日更 凌晨3點放工 都唔及讀ee辛苦
上堂時間長 朝9又晚10(真係放9:50又唔走得)
Workload大 啲嘢難 我諗好多人都講咗
最重要係你介意 你介意自己做得好唔好 唔係想top但心入面會有個standard
而ee嘅回報唔會有咁易靚靚囝囝
唔開心嘅會被放大 蓋過令你開心嘅成績
唔在意的話 其實可能就會少啲辛苦(當催眠）

入到尼慢慢就會習慣每日都做下嘢溫下書
肉體上係辛苦啲 而精神上真係要識調節如果唔係個種辛苦可以自己想像到趨近無限
IE都叫自己有啲興趣 愈後期愈有 既然唔打算走就只可以去適應但有出面嘅人問我都係會勸退先

有得揀唔好入City，垃圾學校，罔顧學生處境，賺你錢做埋啲濕鳩小動作就有份，不過後悔都無用，要怪就怪自己讀唔成書入唔到三大
利申：讀City EE

CDE大約係hardware一半software networking一半
IE大約係主要software networking, 少部分hardware

無話邊個易讀啲，有興趣就易讀，無興趣讀乜都難

建議DSE同學仔，如果係見佢收低分先報EE，而對EE又無興趣，我會話前面條路唔易行

(入到去轉科都唔易，有機會因為未適應大學生活而拎唔到好嘅成績轉科，換句話講：入咗去有機會出唔翻嚟）

各位同學仔要加油，祝願大家唔會因為太低分先揀City EE
但如果只係為入大學而報EE，記住上到去都要努力讀書，EE真係要真材實料先讀到上去，各位同學仔加油呀！

兩邊Focus位唔同

CDE大部分同Computer Engine冇分別：主要讀

Hardware：基礎Circuit, digital Circuit, VHDL加IC design同Computer architecture
Software：頭兩年同CS冇乜大分別，之後偏OS，Software engineering
CDE入面既data主要多幾科data engineering必修科

而ie既hardware成份唔係好多
讀基礎電路、telecomm、Wireless同無線電
Software方面就樣樣掂少少，Server、networking、software、CyberSecurity樣樣都有
實用性比CS/CE強

冇讀ict入去係咪等死

絕對唔係

完全冇讀過ict入去都讀得

ICT只係畀個Sound Knowledge你
等你喺讀書同做野嗰陣聽得明佢噏乜

同埋如果目標清晰想讀it相關學位，讀ICT有用過讀chem/bio咁解

你入去之前唯一需要追既就係高中數
如果有時間學埋C打好programming底最好

DSE ICT 同 大學 computer course 兩樣野 ! 有冇讀入到u都係一樣 ! 反而無programming 底就真係障礙，甚至係找死 !

但sound knowledge都冇唔會好難跟

讀緊某科傳統工程 前景越諗越覺得不妙

programming反而唔怕
始終有bootcamp呢d有系統既方法補救

難同chur不評論，因為間間大學唔同

中大/科大CPEG chur過IE
城大IE聽講都幾Chur下

所以都唔敢答實你

btw後生就唔好介意defer
有啲唔明趕頭趕命兩年畢業既心態
成世人流流長
我就寧願拖長少少嚟讀

最緊要睇下自己有冇興趣

識人讀傳統工程但後悔自己冇讀It/math
傳統工程嗰邊人工唔錯但想另一邊發展

前途呢啲野好睇自己發揮

唔該御理巴

嗰啲sound knowledge出嚟做野一日都同你追得晒

DSE ICT只係比chem/bio關事同有用咁解

你又唔係中學雞，唔需要特登去補底

其實City班學生本身基本功都未夠啦， Jupas上去果班dse math得3都有，仲要讀Fourier transform果堆點讀呀

如果reg cs科，係咪最好reg d machine learning, big data 個類的科 ?

其實只係怕會跟唔上課程
我見d讀ict既中同好多野背咁

受教了巴打

哇 city都玩埋電機學士學位，真係愈搞愈好

其實City轉科好易 過到3大多數都得
如果你真係考得唔好 入去ee tran去其他科其實都唔難
但係你真係要好有計劃 eg. yr1 sem ab reg曬GE/cciv/ue
而自已ee major就drop撚曬去
咁你就預咗會俾啲同輩唆擺唔好咁/一齊努力啦 所以定力係好重要
但你揀得呢個方法就係all or nothing 轉唔走就defer硬

MA1200/1201可以睇自已興趣drop or not
但強烈建議MA1200 year one sem B先讀
因為多數semB讀得呢一課嘅人都係因為佢F撚咗
咁curve就好撚靚嘅 我sem B讀兩科都拎A同A+
仲有啊GE1354都唔好撚讀啊
你想走就簡過第二個GE area 3讀好過
呢科差啲搞到我tran唔走

申利：前ee人 now bba shit

以上建議：只限真係好撚想tran走嘅year one人 但year two or above 真係唔洗諗 你而家想走就代表你GPA已經爛撚咗 想走都難

ICT係有野背，但大學同做野唔會叫你咁背
所以我先話有冇讀過ict都唔緊要

你要我講ict有咩讀，我隔咗8年都講得出教乜
你就知科ict啲野唔難記

1. 資訊處理：講下資訊處理過程係點，但冇用
2. 文書軟件處理：Word, excel同access，學下啲Script點寫
3. 電腦系統基礎：CPU入面有ALU、CU、Registor呢堆野，RAM分邊幾種，其他部件係咩，用途係咩，但冇讀都唔緊要，中學自己砌過機自然識，大學讀ee/ce既computer architecture同assembly都會略略提，但唔係重點
4. Programming入門，入門到唔入門，教下Box diagram，講for loop同switch statement，齋讀ICT係唔會令你識寫Program，自己正正經經學C好過
5. internet basic：講下啲IP、IP subnet堆野
6. cybersecurity：講下啲非對稱同對稱加密點運作，malware分邊幾種
7. 資訊運用同操守

結論就係ICT唔係冇用但深度同量都去唔到一定要讀既程度
我依家做呢行都係要重新學過晒
好過冇/讀Chem Bio咁解

御理兄，想問依家local細電三大 non jupus 應該點排?

一定認可 同獸醫一樣 唔狗衝實後悔

邊三大
傳統三大hku cu ust
我城三大Hku ust cityu
定電子三大ust cu cityu

Anyway細電間間都差唔多，反而睇你入去想做咩

傳統三大

開嚟把撚 最後grad 咪又係一車車入bs

General一定係HKU EEE
上幾頁都講過點解

我自己會揀中大但以我當年既成績冇乜說服力

我今年都想行你後路 因為year3 offer 好吸引。 師兄可唔可以留個tg教師弟我

嘩你千祈唔好行我後路

Anyway

有無電牌簽先，hkie大電認可？

爬文啦，新科邊會即時認

Ching，唔介意我又add埋你O:-
聽過你大名好耐

隨便

現職電子狗同你講乜machine and drive都假
學好coding啦

識人讀 city ece 讀到好少頭髮